【直播 12/3】喬治亞州參院司法委員會選舉聽證會

收到CCTV影到有人叫點票員走,然後留低幾個點票員係枱底拎左好多箱神秘選票

pish

大量証據暴光,呢獲精采

如果侵侵最後順利翻盤兼一下子起曬成個利益集團出來，值得拍四部曲，上埋總統山都得

正

真係有片

不過我覺得就而家嘅選舉舞弊法律戰來睇，侵侵嘅法律陣營分成兩隊：朱利亞尼隊同埋Lin Wood/Sidney Powell隊。從兩隊嘅表現來睇，呢次嘅法律戰佢哋剛剛好形成「明修棧道，暗渡陳倉」之勢。

對於Giuliani隊，我會對佢嘅證據保持距離，因為驟眼睇佢嗰邊似乎係主力（基於佢係侵侵親信嘅關係，加上比較高調），不過由佢嘅證據多數比較薄弱同埋被駁回來睇，好可能佢只不過係充當「煙霧彈」去誤導並分散deep state方嘅注意力，同埋用佢嘅論點同論述來強化自己人相信「選舉舞弊」嘅存在同埋嚴重性。

至於Lin Wood/Sidney Powell隊，我覺得先至係主力。雖然佢表面上已經同侵侵團隊割席，但係佢今次係軍方代表律師，係可以用叛國罪（無錯，係美國版《國安法》）起訴ChiNa Joe同埋背後勢力從而推翻大選結果（因為若然成功，就證明左拜登嘅「當選」只係一大群全球性利益集團利用民主選舉去進行顛覆而成嘅結果，選舉根本就唔公平，拜登自然勝之不武啦）。喺朱利亞尼為首嘅律師團隊喺媒體面前不斷喺聽證會作證嗰陣軍方秘密去德國攞Dominion server來睇，真正嘅關鍵證據係掌握喺Powell佢哋嘅手中，所以佢哋嗰邊嘅證據比較可信。

以上純粹係個人FF嘅意見，有咩唔啱請指教

左膠: 我唔知 我淨係知拜登上台會幫美國療傷

我cut蘋果個決定真係好撚正確！

朱明顯係制度內, 而Lin/Sid係制度外打法. 朱唔係講舞弊, 係講制度上唔公平, 講選民得到的待遇有分別, 講兩黨監票擁有的權限唔平等. 佢地唔會屌返共和黨人

但Lin/Sid係主打舞弊, 而且唔怕燒埋共和黨D州長同州務卿

推

訓醒仲未完

越近選擇人團投票日越多證據，咁少人推post?

唔講deep state
朱係為左凝聚7800萬支持者（唔排除佢都有證據）
另一個就真正打官司